{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016414",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002066228?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "의성 초해 고택"
    },
    "text": "ホストの呼号が初解で、初解雇住宅と名付けられました。 ここは周りの環境が緑色で華やかな花がある場所として心を楽にするといえます。 また、新鮮な空気を感じることができる場所であり、便利な施設を提供するために努力しています。 ここは100年前の超解雇住宅として空気の良い田舎町の趣を感じることができます。 宿泊施設をご利用の際は共同で使用する空間ですので、利用規則をお守りください。 人数が基準を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 午後10時以前に入室することをお勧めし、ペットは同伴できません。 個人用品の保管には責任があり、客室内での調理や喫煙は禁止されているため、指定場所を利用する必要があります。 ご自身では1号室のみ客室内での調理が可能であり、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊はできません。 また、業者の施設物の毀損や紛失については個人が責任を負わなければなりません。 靴は下駄箱に保管してください。 防疫と消毒のために週に3回ほど消毒剤を使用し、体温測定、名簿作成、接種有無の確認をしています。 1号室と2号室を同時に使用する場合は、20万ウォンが追加で発生します。",
    "QA": [
        {
            "question": "初解雇住宅の名前の由来は何ですか？",
            "answer": "初解雇住宅は、ホストの呼号が初解であることから名付けられました。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の周りの環境はどのようですか？",
            "answer": "初解雇住宅は周りが緑色であり、華やかな花がある場所です。心を楽にすることができます。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の特徴的な施設はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅は新鮮な空気を感じることができる場所であり、便利な施設を提供しております。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅はどのような町の趣を感じることができますか？",
            "answer": "初解雇住宅は100年前の超解雇住宅として空気の良い田舎町の趣を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の利用規則はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅をご利用の際は共同で使用する空間ですので、利用規則をお守りください。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅では人数が基準を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の入室時間の制限はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅では午後10時以前に入室することをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅はペット同伴で利用できますか？",
            "answer": "初解雇住宅ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の個人用品の保管方法はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅では個人用品の保管にはご自身の責任があります。また、指定場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "初解雇住宅では客室内での調理や喫煙は禁止されています。調理は1号室のみで可能です。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅での未成年者の宿泊や男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "初解雇住宅では未成年者の宿泊や男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅で業者の施設物の毀損や紛失があった場合、誰が責任を負うのですか？",
            "answer": "初解雇住宅では業者の施設物の毀損や紛失については個人が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅では靴の保管方法はありますか？",
            "answer": "初解雇住宅では靴は下駄箱に保管してください。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅では防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "初解雇住宅では週に3回ほど消毒剤を使用し、体温測定、名簿作成、接種有無の確認を行っています。"
        },
        {
            "question": "初解雇住宅の1号室と2号室を同時に使用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "初解雇住宅の1号室と2号室を同時に使用する場合、20万ウォンが追加で発生します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 658
    }
}